[拋磚]一人N首冷門但好聽嘅廣東歌

呢奇電影正
夠寫實 拍出嗰個年代嘅mk中學生生活

夜晚自己靜靜地一個聽。

Raidas

香港好少呢類歌 主流都係得農夫 廿四味

鄧穎芝-苦情人

少聽rubberband 不過呢首個feel唔錯
好似浮係海面到浪下浪下咁

野佬 - 差利先生
身邊冇乜人聽過
但係聽落好舒服

別人的歌現在算不算冷門?

彳亍

另一首

希望無影響各位的心情

糖妹

Heyo

別人的歌同傾心都叫冷門